鬥陣特攻'小美'被改成香港民主女神單野

已被搞到下架:

我想講, 衣單野文宣效果十分好, 文宣十分成功
多謝聰哥, (blizchung)

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？